讀top up想申請grant loan 唔想屋企人知

讀完hd 想讀埋海外大學top up degree
1年要10萬 但唔想屋企人知
有無得唔交屋企人資料嗰啲申請到
定係自己出黎做1，2年野儲學費算

搵條女結婚就得 如果冇 就一定要交人上去

好撚心呢d topup就咪撚讀啦
又廢又貴
又唔想屋企人知

non mean都要"離"償人
通常學生資助處都要迫你填返親人

要填彌償人 你還唔到錢就追個彌償人
有人肯同你簽先得

你係腦細都要top up唔要hd啦

未必，垃圾top up 隨時請個老野又無料既人

8000hd都請到

Topup普遍有pt既

Pt都要俾學費

有份工

有穩定收入,你兩老理春你咩

老老柒柒如果有full grant 又唔怕讀，唔洗錢攞個假degree報下政苦工都有so

grant loan有得唔交屋企人資料咩

你on完未

HD真心好過top up
你係腦細Degree你要UGC都唔要Top up啦

HD就實幹型 同Degree就直接比較唔到